熱狗分化撚今日咁早開工

成版無人屌中共無人屌警察無人屌建制，反而插到立場開巷，難得連登仔又配合，呢場運動呢一刻未成功已經不停內鬥，老實講熱狗既實力仲強過黨安法，玩完

PR 進場吖嘛

又熱狗
熱狗真係好撚慘
明明係立場自己7 屈撚到去熱狗分化佢

因為立場pr仲早

PR多撚到

我係居英英國公民 打左BNO平權線一年

CLS 立場7都唔屌得

唔係唔屌得 但成個版面都係類近標題 無風向？？

一兩個post就算，而家係洗版式
又話同路人

咁關熱狗咩事

pr公司岩岩收左5000幾萬
如果一星期唔夠就可以收到立場皮
政府之後送多幾億比佢繼續玩都似

唔係連登仔
係5毛
唔好一句劈頭怪連登
咁做咪又係分化
返工時間好少連登仔上網留言
邊得閒上來屌立場

你要屌咪大大力屌囉射撚滿 寫五隻字係度揩油博乜啫 同埋佢自己ac留言 唔使屈係熱狗喇

你up乜7呀
照照個腦先講野好冇?

你射撚滿留言 咁點唔關熱狗事呀 除非俾人當咗condom喇

咁早開工腦閉塞駁唔到呀

長

屌你仲on9過d藍屍
哩度洗版屌立場關熱狗咩事?
白痴就睇下醫生啦 照照個腦

駁唔到? 你睇下你自己up乜7好過啦 1999

政府洗成億搞PR死架

真心唔明

???
吓 用熱狗報張圖同立場果張都有得比?
不如你講下條友有咩問題啦cls

熱狗啲紅豆兵本身就係國安法執行先驅！